[TG]90s巴絲自由9up谷

如果你係90後 玩得、talk得 、9up得、開心傾得既巴絲，有興趣既你地可以填Form,或者留低你tg id ,我地會盡快聯絡你地

我地都會有定期谷聚
禁厹公、娘娘
禁激動撚

又招人啦

1齊開心9up下啦

亦可以 係 pm